[{"question": "Hvor mange bits er der en en byte?",
 "answer": "8."}, 
{ "question": "Hvad er deklaration?",
 "answer": "Når man opretter x."},
{"question": "Hvad er initiering?",
 "answer": "Når man giver værdi til x."},
{"question": "Hvad står ASCII for?",
 "answer": "American Standard Code for Information Interchange"},
{"question": "Hvad er en funktion?",
 "answer": "En del af programmet der udfører en mindre funktion"},
{"question": "Hvad er en nip?",
 "answer": "En halv byte."},
{"question": "Hvad er en primitiv datatype?",
 "answer": "En datatype der kan beskrives af en byte."},
{"question": "Hvad er en ikke primitiv datatype?",
 "answer": "En datatype der ikke kan beskrives af en byte."},
{"question": "Hvad er en variabel?",
 "answer": "En værdi der kan ændres."},
{"question": "Angiv de tre typer af løkker?",
 "answer": "For-, while- og do-while-løkke"}]